足球>網球>欖球>Golf>賽車>藍波，不服來辯！

評審標準如以下：
受歡迎程度
商業價值
技術要求
全球普及性

排球呢

唔記得左 排球排係賽車後藍波前啦

我睇開波都知賽車一定第一啦 撚有得同人比咩足球

樓主肯定係足波撚

羽球呢？

普及性同受歡迎程度唔夠

得東亞人玩

冰壼？

電競呢？

運動還運動
玩具還玩具

主播就世界級

草地滾球?

咁又係

我最愛嘅士碌架呢？

女排頭三，男就同藍波撚一齊死

得英國玩

男人老狗打排球真係好乸型

b哥好野

留意到top 5都係冇冷氣

足球美帝都唔興😒

排球都大力過籃球

排球至少係golf前啦 普及性高

乒乓波都無

賽車都算運動？

冰壼呢

商業價值太低

當電競果班戇鳩仔都話自己係運動員既時候，賽車呢種有死亡風險既玩意點解唔算運動

聽講賽車都體力要求都好高

足球>網球>欖球>golf>賽車>電競>籃ball

計埋體能，足球都屌打玩具

golf都多過玩具啦，冇冷氣牙

細蚊囝先挽

廢牙麻

康樂棋呢？

竟然無棒球

唔夠普及

不服

f1個啲連條頸都要練舉重黎抗衡個力 同埋佢地要連踩70幾個圈其實好考耐力同體力

F1賽車過彎閒閒地都兩三G，仲有好多賽事係endurance性質，例如24 Le Mans, 24 Nurburgring呢d，體力需求都唔少，隨時會脫水

雖然唔知你up乜，但好似幾有道理🤔

有咩唔服？

話籃波低過欖球已經完post

有咩問題？

剩係每場比賽完都輕一兩磅要補充返水份都知幾辛苦

除左體力耐力, 佢地嘅專注力仲恐怖, 要喺咁辛苦嘅環境揸到咁快仲要唔可以有失誤已經好癲